召喚所有大埔撚！！！

大家有無試過夜晚行去海濱公園盡頭，吹下風，望下海，飲罐啤酒，食支煙 ，嗰種感覺真係好舒服，所有壓力都無曬

成日去

好撚少去海濱 莫講話盡頭行入去都廢鳩事

行得黎啤酒都唔凍